有冇人兼職特別鐘意返啲低時薪

30玩到36 一蚊一蚊咁加 好正

返開70/h

付出同樣時間，點解要揀低？

我公司係周不時都加$1

第一份已經返 $60

番緊79

出面狗屎垃圾無50都唔會返啦
仲係度講

可以r
係r到悶
同埋你見啲32.5新仔唔熟手做到好攰
然後你36熟手又做得耐 根本唔會攰
腦細又唔會無啦啦叫你唔好r鐘
幾好

Up 乜柒呀

唔怪得樓g低薪 明白哂

欣榮花園 2 樓